[AN] Pixel 5 vs Galaxy note 20

正皮：Pixel 5
親生仔
90 hz

負皮：note 20
有筆玩
大mon
聲音好啲

而家大家都係$5000 左右

Pixel 5: 金屬機身(照樣可以無線叉電), compact size, one-handed
20 ultra: 膠機, 又大部又重又高

note 20邊到賣5000？

打heavy game嘅話Note 20 (865+), otherwise Pixel 5

要打機就note 20
要ui順就pixel 5
相機就各花入各眼（真實vs討好眼球）
90hz會令碌fb ig 爽啲

s20 fe

行貨同水貨差好遠

睇下你想唔想喺背後俾人connect咗去支那

note20

有pixel 5 同note20 ultra
主機用pixel 5
影相體驗好太多
而且大細同重量更適於日常使用
電量pixel 5亦會好d

note20 ultra就適合打機掛機用(無咁熱及ram多)
及工作要成日覆email等等

dns